[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (670)

上3k派

留名

LM

唉

我

屌 屠柒巴打
我地既30波膽

Lm

660呀

lm

阿聯酋

泰國踢得唔差

屌4.5s係都要爆 on999

阿聯酋[-0.5/-1]
日本[-1]
敘利亞 和-主 主-主

等u

我真係屌撚死球證
92分鐘既波踢到93分鐘
上次墨狗同美國 又係踢多1分鐘完場爆角細

3.5細波想上天台

有無大蛇出水

秦國角大